Keyman個樣

個口都震哂

眼泛淚光咁

求cap圖

嘩, 阿keyman, 乜咁嘅樣呀

等睇cap圖

我到左俄羅斯啦，荷蘭響邊？

串到仆街 好彩亞軍廷輸波 笑死我

夾撚住無得走

有圖未

屌咩viu冇叻哥 冇叻哥仲有個keyman

咁keyman 好好多